點解彪析會有種魔力吸引人跟？

明明跟親都輸到仆街

買佢分析都睇到爽

因為個個都跟對面，得你唔係

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢